藍芽/USB 音質

本身用開藍芽 用iphone tidal/moov 聽歌
兩個都join左24bit 同埋本身架車已有burmester
用藍芽好似好浪費因為輸出唔到24bit 有咩解決方法

W205 C class 得usb無aux頭
Iphone 用usb直出？定係有更好方法

iPhone USB 出一定係最好聲

可唔可以解釋下 真心求教

USB 出唔會有轉碼壓縮

AUX 要 digital to analog 會失真
Bluetooth 轉碼會壓縮

用普通原裝iphone線？

係